中環名店鳩鳴＋灣仔和理優兩條戰線咪得囉

人夠多拉長戰線＋方便走（可上半山）＋中環被人打起上黎夠肉酸＋會合可能性